其實廿幾歲入政府工是否不智

係就係薪高糧準無壓力
但有無諗過2047
到時連五十年不變嘅大話都唔洗講果陣
到時嘅公務員會點？
可能同大陸公務員人工睇齊得返幾千
或者空降個大陸貪官騎住你
而你就岩岩好50歲
係政府hea左幾十年無哂工作能力又未退休
只能硬食
仲有幾十年命慢慢熬都幾陰公

到時就差唔多退休，話知佢啦

三十年後你都重要靠份糧食飯就點都仆得街啦

搵夠移民啦，理鳩得佢

移民好d都成千萬，唔係咁易

咪係

你呢啲咪正宗杞人憂天囉

你靠份糧梗係唔夠，好多人賣左個物業都有啦

30年後都差唔多退休啦

就係怕臨老唔安落

你覺得到時做私人工就會安落?

私人工死得仲撚快啦

做香港人根平注定成世唔安樂

有咩唔安樂 又唔再係食長糧 都係拎番強姦金

30年

你起碼搵到一千萬喎

諗到30年之後咁遠 做人短視D啦

樓主出黎做過野未

你返工, 都係求財姐

你入到先算啦 考左未

笑死人咩 2047正式入黨 收賂都收到你手軟咩 都唔知你煩咩